
{
        \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
        \renewcommand{\arraystretch}{1.5}
        \centering
        \begin{longtable}{C{2.5cm} C{5cm} C{4cm} C{1.5cm}}
        \caption{Tabella degli incrementi}\\
        \rowcolor{\primaryColor}
        \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Incremento}} & 
        \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Descrizione}} & 
        \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Requisiti}} & 
        \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Costo preventivato}}\\

    \textbf{Incremento 0} 24/02/2021 - 10/03/2021 & \glo{Proof of Concept} (app mobile utente e web-app admin), prenotazione postazioni, tracciamento (\glo{NFC},\glo{blockchain}), gestione stanze (a livello dimostrativo per il PoC). & {R-1-F-O, R-1.1-F-O, R-2-V-O, R-8-F-O, R-4-F-O, R-1-V-O, R-2-V-O, R-6-V-O, R-7-V-O, R-23-F-O, R-24-F-O, R-27.3-F-O, R-27.4-F-O, R-32-F-O, R-4-V-O, R-9-V-O, R-10-V-O}. &  {1570\euro}\\
    
    \textbf{Incremento 1} 20/03/2021 - 03/04/2021  & Aggiornamento dell'\AdR{} e delle \NdP{}. Inizio progettazione architetturale al dettaglio e redazione dell'allegato tecnico. & In questo incremento non vengono implementati requisiti. & 1260\euro \\

    
    \textbf{Incremento 2} 04/04/2021 - 16/04/2021 & Completamento progettazione al dettaglio (specifica tecnica) e inizio della codifica e testing del backend (classi di business per valutarne il funzionamento); aggiornamento della documentazione. & In questo incremento non vengono completati requisiti. & 1619\euro\\

    \textbf{Incremento 3} 17/04/2021 - 24/04/2021 & Implementazione e testing del backend (blockchain, message delivery, gestione autenticazioni, gestione stanze e postazioni, gestione registrazioni, gestione prenotazoni); aggiornamento documentazione, inizio stesura manuali. Inizio della codifica del frontend mobile e web & R-1-F-O, R-1.1-F-O, R-2-F-O, R-24-F-O, R-24.1-F-O, R-27-F-O, R-36-F-O, R-47-F-O, R-8-F-O, R-8.1-F-O, R-8.2-F-O, R-8.3-F-O, R-9-F-O,R-9.1-F-O, R-9.2-F-O, R-10-F-O, R-10.1-F-O, R-10.2-F-O, R-10.3-F-O, R-12-F-O, R-13-F-O, R-14-F-O, R-15-F-O, R-16-F-O, R-16.1-F-O, R-16.2-F-O, R-16.3-F-O, R-16.4-F-O, R-16.5-F-O, R-16.6-F-O, R-16.7-F-O, R-16.8-F-O, R-17-F-O, R-17.1-F-O, R-17.2-F-O, R-17.3-F-O, R-18-F-O, R-18.1-F-O, R-18.2-F-O, R-19-F-O, R-19.1-F-O, R-19.2-F-O, R-20-F-O, R-21-F-O, R-22-F-O, R-38-F-O, R-38.1-F-O, R-38.2-F-O, R-39-F-O, R-40-F-O, R-40.1-F-O, R-40.2-F-O, R-41-F-O, R-42-F-O, R-42.1-F-O, R-42.2-F-O, R-23-F-O, R-37-F-O, R-37.1-F-O, R-37.2-F-O, R-28-F-O, R-28.1-F-O, R-28.2-F-O, R-28.3-F-O, R-28.4-F-O, R-28.5-F-O, R-29-F-O, R-29.1-F-O, R-29.2-F-O, R-29.3-F-O, R-29.4-F-O, R-29.5-F-O, R-29.6-F-O, R-30-F-O. & 1487\euro\\ 

    \textbf{Incremento 4} 25/04/2021 - 11/05/2021 & Completamento implementazione e testing di quasi tutti i requisiti obbligatori (gestione e monitoraggio utenti, recupero password, gestone igienizzazioni, scansione postazioni); aggiornamento documentazione; completamento dei manuali versione 0. & R-3-F-O, R-3.1-F-O, R-3.2-F-O, R-3.3-F-O, R-5-F-O,R-5.1-F-O, R-5.2-F-O, R-5.3-F-O, R-5.4-F-O, R-11-F-O, R-4-F-O, R-4.1-F-O, R-4.2-F-O, R-6-F-O, R-6.1-F-O, R-6.2-F-O, R-7-F-O, R-23-F-O, R-23.1-F-O, R-23.2-F-O, R-23.3-F-O, R-23.4-F-O, R-43-F-O, R-44-F-O, R-45-F-O, R-46-F-O, R-25-F-O, R-25.1-F-O, R-25.2-F-O, R-25.3-F-O, R-48-F-O, R-49-F-O, R-50-F-O, R-31-F-O, R-31.1-F-O, R-34-F-O, R-35-F-O, R-32-F-O, R-32.1-F-O, R-32.2-F-O, R-32.3-F-O, R-33-F-O, R-35.1-F-O. & 1689\euro \\

    \textbf{Incremento 5} 17/05/2021 - 31/05/2021 & Implementazione requisiti restanti ed eventuali desiderabili (storico accessi, modifica password); aggiornamento documentazione; completamento manuali versione 1. & R-5.5-F-O, R-26-F-D, R-26.1-F-D, R-26.2-F-D, R-26.3-F-D, R-51-F-D, R-52-F-D, R-53-F-D. & 1610\euro \\ 
    
    
    \textbf{Incremento 6} 01/06/2021 - 08/06/2021 & Rifinitura, collaudo e validazione generale dell'applicativo; aggiornamento definitivo della documentazione. & In questo incremento non vengono implementati requisiti. & 1145\euro\\

\end{longtable}
}
